7.21遊行獲發不反對通知書 警以安全為由拒金鐘或中環作終點

民陣於本周日7.21再次發起反送中大遊行，並於今日收到警方不反對通知書，遊行原定以中環遮打道終審法院為終點，但警方以公共秩序安全為由，嚴格限制遊行終點必須設於灣仔盧押道與莊士敦道交界，不能以金鐘或中環作終站；且當日遊行必須於當晚9點結束，有別於過往定於晚上11時59分。警方也企硬只開放軒尼詩道西行3線及兩條電車路，拒絕開放軒尼詩道6條行車線。

7.21遊行將於下午3時集合起步，在銅鑼灣維園出發。民陣在6.9及6.16亦曾發起反送中遊行，有103萬及200萬人參與。

食屎啦，警犬

九點都未行完咁點

dllm

---------------------------------------------------------
7.21和理非都要全gear！

唔帶gear既下場就係你隔離個個比人搞都救唔番

7.21前學下武功：

游蕙禎做Youtuber 教大家應付扑頭狗

補充下心態：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

得閒做下文宣AIRDROP：
[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

7.21見

似逼人出喎

好囉
最怕你唔限我地

班狗曲線逼人出

上次7.1又係咁

71張不反對通知書都係去到修頓架咋
係咪要拉晒果55萬人？

越打壓越多人出！

未行完係咪就即刻打人

強制清場

沙田放映會有不反對通知書一樣照拉照打獲
大家唔好覺得不反對通知書係有用

Are you on9

最終咪又係開路

push

如果係咁 聽警方話事 我地回頭係銅鑼環等

係咪想係銅鑼灣大戰

但上次一早去左金鐘set定場
今次早上無任何活動......好難重演71
Be water

幾十萬點清
出水炮車？

有無驚到咁

推

推上熱門 有傳林奠今日會出現喺九展 唔好又放過佢

幫幫手呀手足！！！

自己開啦屌

3點即場開佢波

出咗先講

開3條線點會夜晚9點行完，根本就逼你行到淩晨

DKLM死黑警

大家要諗下 佢叫得你地行到去灣仔 預左你地有野搞 應該會有部署

死差佬想打巷戰，變到好似旺角咁

金鐘 中環唔比去

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

多左勇武先想打巷戰
睇黎班高層真係想死幾隻

"以灣仔莊士敦道及盧押道交界為終點"
即係修頓啦
咁轉右咪SHK中心囉........

局鳩我地搞書展? 跟手又逼人書展收皮, 然後又屈我地製造危險之類

廢紙一張姐，有無都打咖啦

物資請準備到灣仔
灣仔應該會係主要戰場

又係十字路口，灣仔大王東街嗰邊多橫街，佢地一湧出黎又係好似沙田咁比人包抄

姐係遊行行一個地鐵站?

即刻上gear暴打

行完直接過書展攬炒

上水同沙田都係未行完就開打, 又係簡呢d人多車多o既地方做終點

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !